
В грязи ботинок, в грязи зимняя резина
А меня засосала трясина
Мам, помаши нам
И мы по машинам
А я бы уехал в Паттайю
Пока тут снега не подтаят
И мне не совсем хватает здесь денег
А тебе там меня не хватает
А тут метель наметет вдруг
И тротуар подметет гук
А ты мне целый день звонила на скайп
А я вот только сейчас открыл ноутбук
А там в Баку Анар, там в баку Трино
Сейчас допишу этот куплет и им по почте скину
И они стопудово спросят: «Что за тема трека?»
Меня засосала трясина
А я бы уехал в Паттайю
Пока тут снега не подтаят
И мне не совсем хватает здесь денег
А тебе там меня не хватает
Походу, на любой точке земного шара
Как там его ни крути, чего-то не хватает
Мы тут с пацанами парами парам па парам
Чтоб мысль не прогналась, как нам заплатить за чай
Па, ты с кем? Дай Тиму, сейчас я пообщаюсь
А ты выбери там мульт, глянем сейчас, я обещаю
Тима, меня засосала трясина
Хорошо, что дочь, а прикинь, если б три сына?
Да и снег тут тает, теплеть так начало
Какая там Паттайя? Мне максимум на дачу тут.
И, конечно, везет, не спорю
Не считая, что я снова меняю обои
А красивее снега ложится только прибыль
Я понял это, пережив эту зиму
И кто бы чего не говорил там
Бля, я ненавижу зиму
Да, походу, на любой точке земного шара
Как там его ни крути, чего-то не хватает
А мы тут с пацанами парами парам па парам
Заплачу за чай, у меня с концертов осталось
Это чувствительная песня, но не о чувствах
Когда в кармане пусто, пишем о грустном
Купил капусту, покушал вкусно
Вот уже сел, тут же сочинять, свет тусклый
Борода растет, мы злеем
Борода седеет, мы зреем
И ты не жди меня мама, хорошего сына
Сына засосал кредит, засосала трясина
Я в чайхану, срастемся с ребятами
Кожа куртка, ботинки, одет опрятно
В карманах нули и это неприятно
Карма непонятная, ругаю ее матом
(2 раза)
Ах, как нам хочется петь
Хочется прорваться, но не сразу
А как не хочется умереть
Оставив на душе несказанные фразы
